我老豆好奇怪系列

老豆 我

今日發生
： 老豆，你雞蛋係咪落咗腐乳？
：冇啊冇落
： 好彩嚇死咩
： 你咁細膽ga
： 吓咩話
：我話咁都可以嚇到
：⋯⋯
我都唔知講咩好

又一件

我食緊腐乳通菜 就食完
佢話溝d熱水落去做湯
我話腐乳溝水好奇怪 邊有人會飲腐乳湯
佢話冇所謂佢會咁做

我同佢係兩個星球嘅人

咁都有負皮

有冇人覺得樓主痴撚線？

不嬲都奇奇怪怪咁 上一代既人係唔同D

真人真事今日發生

會唔會佢搞緊笑？

我老豆細個好窮 唔知關唔關事

佢認真講

樓主渣ga

下次整茄汁溝水比你老豆飲

話係番茄湯

等我又分享一下先
:我
:我老豆

:老豆，send你張身份證比我
:圖片（證件背面）
:……

啱啱我問佢蝦糕 你溝唔溝水飲 佢話會

你老豆玩尻你 不過佢又冇錯bor

似係習慣黎

可能上一輩細細個無啖好食
呢d重口味既調味料煮完餸食剩既汁就加水當湯飲？
利申：鳩噏

渣ga

我諗佢想食埋底d菜渣